消防任何仁未死得，仲瘦左添

個幾鐘1萬like

仲要用任何仁の日常
好有透明人間feel

呢啲咪關公

後面卷廁紙

高層認可了我
感謝大家支持
呢鋪愈做愈有火
我會好好救自己

痴線